Ching Chong 撚見到而加牛到咁咩感覺

Ching Chong 撚係咪驚緊入唔返貨

驚春，轉個頭跌番

不要再說了

驚到瀨屎

利申: ＡＬＬ ＣＡＳＨ

背棄牛牛

追貨啦

唔好提喇 SH緊但怕又俾老美撚多個星期

蝕到仆街之後就死死氣Ching Ching

好啦 升返啦 又驚高J

冇咩姐
只係股票app 全部現金等撈底咁姐
就好似谷左成個月精射唔出咁

牛牛永遠是對的

平均成本入翻囉

Ching 都幾有料

知道個底係邊

屌我扮緊佢地點諗啊
你睇我個名都知我大好友啦屌

屌 估你唔到

嚴守紀律咁清倉止蝕其實冇乜所謂
見到大跌先清嗰啲就一定左一巴右一巴

Futu 年尾$250~300

而家追入仲低過青蒼價
利申sh

Ching Chong撚每日嘅routine

人地講兩講

Ching Chong : 忍痛斬倉

第二日升返

Ching Chong : 仆街啦 點算 又話股災 入返貨先

第三日跌返少少

Ching Chong : 點解我一入市就跌

160,其實都可以入，無１４０咁平，仲未ＬＡＴＥ

$3x 入咗

真認錯入返都有賺

買咗好多了
等百度回少少入貨

我真係笑而不語 跌你老母

清倉撚一律等同韮菜

上星期清倉撚其實係自相矛盾

如果你有能力預料會大跌點解你會上星期先清倉？
如果你預料唔到點解你會覺得自己有能力撈到底？

結論：大部分清倉撚都係傻仔

真，駁唔到

而家追入再跌點算，
睇定啲先啦

兩日後：
升到高過清倉，懷疑人生，應否高追？

加張put

好彩我係上上個星期Ching Chong

唔係講緊我

乜都唔識 聽人講買Options

最後輸到甩褲都唔知發生咩事

入緊貨啦清倉派，跟住盤中轉燈又清過

高買低賣

All cash

CASH IS TRASH

今晚插水唔好喊喎

咁咪又坐過姐
我都唔明點解上個禮拜咁多人出黎喊苦喊忽，跌多半年都未驚過啦.....

熊市炒底？

清得到咩 好難一野清曬

傻鳩清倉撚

長渣洗咩清
係清都前個禮拜清

死淡雞我屌你老母個老母呀

你清哂倉？

清咗倉緊係想爆跌 問題係你預料到又何來止蝕呢？

冇乜力lu

又bin

係

跌埋老豆

我真係笑而不語，有冇跌番呀你老母

屌你老母 個時有冇跌啊

有呀，你老母

?

屌又燈

樓主好波

環保post

今晚又到sh撚贏

每次都有人出黎燈

二四俾淡友威霉，一三五都係好友贏

真

嚇我唔到嘅，12點準時v

正呀喂

今晚牛軍又戰勝歸來

嚇死以為升返

樓主又燈

夜期-220

清倉又贏